Momo係咪無飽飯食😭😭

非洲兒童

佢對波仲夠食幾餐喎

好在對野仲喺度

覺得佢唔算瘦 都仲有少少肉地
子瑜先瘦到無營養咁

肋骨

水袋黎架嘛
呢d泡菜臭雞係塞果d架啦

橫切面咁大，可能真嘢嚟

都仲係好正

我地日本人唔會咁做

比火車頭食撚埋啦